大家今個月用左幾多錢買口罩？？

我差唔多1m
岩先係藥房掃左好多 痴撚線要700幾蚊1盒

狗要戴口罩？

1萬係10k

100萬........
咁咪成屋都係口罩

佢想講100萬

佢今次冇錯，係你誤會咗

新移民？冇玩過巨商？
死返大陸睇醫生啦

當佢一盒7百幾=790
100萬都係買到1265盒咋

咁你死返入巨商搵藥師啦咪撚活喺現實喇

狗唔會有朋炎

2000HKD
好多都未到手

0

呢度係連登，唔係巨商，你係咪蕩失路？

導盲犬都蕩失路

不如講用口罩賺左幾多錢

Watson150元三盒

5000幾蚊，得2000蚊出到貨，其餘被cancelled

想講m=萬不嬲係香港話黎
你柒左就認啦

m=百萬都一路有人講啦，咁講100萬有咩錯？

淨係識生活喺自己既圈子入面

以為自己睇開識開既野就係知識既全部

1百萬

朋

$45

估撚到

很嘥錢，唔環保

樓主用新款

好撚型

3千蚊

每次見到呢班柒頭都覺得似狗口罩

唔讀書玩遊戲既人真係好可怕

樓豬今次真係拎左一百萬買口罩

咁佢哋真係狗嚟
世清又柒

咁樓主呢

廢到咁都上到熱門
新年一完五毛又開工

帶埋武漢肺炎菌一齊開工

15盒口罩 $1000以下
唔好意思，月頭買嘅，居安思危

0...買吾到

6k

彊屍AC

彊你阿媽個閪

自己去港島睇地產街招
中環

咪撚on9
柒左咪認左佢

計埋網上訂未來貨嘅有2k

.gun

1.5k

cctai活躍ac

傻閪樓主已確認
Blocked bye

月初用咗千零蚊台幣買咗八盒……我而家先知咁撚多香港人毫無危機意識，而家先買

block

不嬲？你柒少陣啦

90大元

依家啲支那仔惡到歪理當道理鬧返我哋香港人轉頭

佢地露晒底

100萬？！分幾盒黎得唔得？

支那話嚟

連運費 680，買左550個口罩，平均1.24蚊一個

唉 咁多人鬧佩佩就知香港冇教啦

支那話好似係W

anyway,
睇咗無正式來源
總之冇m=萬正式說法

我一次過釣晒啲大陸仔出來

清好早去排？

要
驚佢亂咬人

1m=1 million

隨你點講，做開cd rom

樓主又撚狗

枱面不嬲有一盒
無咪叫秘書買囉

洗鬼買咩

明叔型到 。。

基本野

樓豬 連1m 定10K 都要同人嘈一餐

理科人表示
m=10^-3
k=10^3
M=10^6

我係咪活喺異世界

嘩。。。你發啦。。再賣出去

認真，已買$3000